[90後音樂實力亞洲對決]國民妹妹IU Vs 巨肺G.E.M

IU出生:1993年5月16日 出道日期:2008年9月18日
歌代表作:
[韓文]
Good Day (三段高音)

You & I (可愛風)

Palette (自己作曲作詞 破億)

BBIBBI (破億)

[廣東話]
囍帖街(翻唱)

喜歡你(翻唱)

Through The Night (夜信) 廣東話版

G.E.M 出生1991年8月16日 出道日期:2008年7月10日
歌代表作:
[廣東話]
睡公主(自己作曲作詞 勇奪校際冠軍)

Where did you go~(洗腦神曲)

喜歡你(翻唱)

[國蝗語]
A.I.N.Y. 愛你 (兒夜姨野以夜儀野)

泡沫(打入支那市場成名作)

你把我灌醉

光年之外(Passengers 支那區主題曲 破兩億)

樣就自己睇mv有
IU
G.E.M
自己正皮先 鍾意IU風格多啲肯唱廣東話歌加分

歡迎開放討論

熊清:牙GEM

Ching呃正皮正仆街

IU好正啊 兩個都有唱過喜歡你 點解IU把聲好聽咁多嘅 好甜

牙棋除左對波大少少之外諗唔到有咩好過IU..

支那人收皮啦

IU值得擺喺正皮 gem不嬲啲人負皮開冇所謂啦

見有人出面有po討論gem 自己推下先

有IU都冇人 反而gem就咁多人講

決定po下iu先

iu正啲
不過鍾意聽gem啲歌多啲啲

既生知恩 何生紫棋

gem啲歌有時覺得幾嘈下 但唱功真係幾勁

有冇IU/G.E.M fans講下你哋欣賞原因

成日聽佢啲慢歌 好好聽

成日聽佢啲快歌 好好聽

一快啲字就聽唔清

可能答案太明顯 所以冇討論價值

IU 整容

GEM 厚粉濃妝

2個都不了

九了能 手掌又係肉 手背又係肉

笑死 見你好似自言自語咁推po

講緊歌啊 用樣做指標

IU好畀靣廣東歌，但宇宙漿就唱厞語歌！

你打緊咩字啊

其實iu翻唱嗰個先係正宗Beyond版本 幾驚佢跟gem嘅版本唱喜歡你